[I/A] 社長、バトルの時間です！(3） 31/3重新出發

竟然有po，我之前個學生死 data 嬲得濟 del 左 game，見佢復活又 down 返黎玩下睇下改左乜

育成無乜點改，Cut 哂多人合作部分，地城簡化。

點解冇咩人討論,唔好玩?

因為佢停服兩個月大改

根本冇GAEM玩,有冇咩首抽/新手攻略

首抽表，個育成部分似神式一閃，依隻驚嘅戰鬥部份係戰棋。

動畫黃Viu上左架，唔玩都去睇下

原來有動畫

睇埋第二話先決定棄唔棄番

標題黨，成集戰鬥場面得兩格

仲以為好似Endro～！咁
點知一開竟然男聲黎

依套唔可以單靠外表判斷性別，玩下隻驚就知

之前一開波試玩過
好似好複雜
例如請新社員個到

12歲妹妹咁大波嘅

仲要人跪低腳

導遊小姐好勁
係咪電腦程式黎
又大力, 又識空間移動, 仲要拍埋社長新手教學片咁出名

今集又係12歲妹妹回
導遊小姐好威水，唔知點解會屈係依間廢柴公司度。